# FOOD HUB

Proyecto de Curso Flutter 2023 Solo Diseño


Este proyecto solo contiene las siguientes pantallas aplicando los conocimientos obtenidos durante el curso 

<img src="https://gitlab.com/XaviTec/flutter-g050-i/-/raw/main/assets/img/Side%20Menu.png" height="600px">

<img src="https://gitlab.com/XaviTec/flutter-g050-i/-/raw/main/assets/img/Home%20Screen.png" height="600px">

<img src="https://gitlab.com/XaviTec/flutter-g050-i/-/raw/main/assets/img/Food%20Details.png" height="600px">

